去錯左太古站悼念...

...

收嗲啦

on9

我去咗太古大廈

破產唔係冇原因

各自努力

波台質素咁多年都冇改善